[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

我有幾個重點想檢討同建議，希望大家理性討論，不服來辯，唔好默默留下負皮。

1) 陣地戰
點解無端端又會玩翻陣地戰5個幾月喇，我哋有邊場陣地戰係有贏過？唔該大家保持清醒，陣地戰係無我哋贏嘅situation，只有手足傷，同被捕，認清楚咩叫贏，當日中大推2號橋好似推贏咗班狗，其實真係贏咩，我哋只係贏咗條橋，大局嚟講我哋係無贏過，因為狗係無損，5個月以嚟被捕，受傷，被自殺多到數唔到，狗嘅傷亡呢？如果我係班狗，我一定想你地繼續陣地，有活靶射，自己又唔會受傷。希望當日想打陣地支持守poly嘅人反思一下今次代價幾大，中大俾人圍嗰陣都已經知死守唔值得，仲要去守poly，俾人圍就要人救，唔救就話我哋割蓆，話我哋當你condom，而家唔係想blame the victim, 但希望你哋記住呢個教訓，出得翻嚟嘅人記住你條命係幾大代價換翻嚟，好好善用你嘅自由之身，同埋你哋絕對唔係condom。

2) 今日檢討
雖然我唔知自己有無資格講，因為我唔喺poly入面，但係我都要講今晚係完完全全嘅大敗，呢幾日拉咗二千幾人，雖然你可以話未必起訴，又未必告得入，講得出呢句嘅你又有冇入去坐過48，知唔知暴動係刑事罪行，冇追溯期限，佢鍾意十年後告翻你都得，就算俾你兩個月後踢到保，你至少兩個月發夢都要綁手綁腳，因為保釋緊再俾人拉就真係十年後見，所以呢幾日嘅戰果係損失2千幾戰力，都未知有無手足會被自殺俾人女女女。

俾着我係喺poly嘅人，睇住二千個救我嘅手足被捕，我個心會安樂咩，既然見唔到手足有攻到入poly嘅機會，自己又無能力走，不如止蝕，好過睇住更多手足俾人拉。從好嗰方面諗，其實經過呢一役，好多和理非成功進化，民心都唔駛再驚逆轉，亦都得到咗好多經驗。

3) 救人正確方法
當日點解會救到中大唔係因為佢哋驚咗你啲火，佢哋有嘅係軍火，係科技，驚你條毛咩，成功解圍係因為各區開花呀，全港大癱瘓，我明白當日吹風話會重演64，所以衝晒去紅磡，小弟都有衝出去，但係對方係軍火，仲要係無人性，點打呀，如果我係班狗，我一定會想你哋全部去poly，資源可以集中晒一個地方。當日我守中大，睇住各區開花，又燒狗屋又燒狗車，我頂班狗都頂得值得。

4) 春袋
認清楚咩先係真正嘅春袋，香港嘅春袋唔係機場，唔係吐公，更加唔係紅隧，係經濟，香港係一個咩地方唔洗我再多講，機場點解會係春袋，係因為佢對經濟影響非常大，想贏就要知道，劣勢就係真正嘅敵人係支共，所以我哋要好好利用香港係國際金融中心呢個優勢，我哋要做嘅嘢就係破壞經濟，攬炒。

5) 戰術 / 日後方向
由於武力永遠唔會對等，請仲支持武裝起義嘅人認真諗諗，而家班狗係完全無人性，無後顧之憂，鍾意點就點，你用遠古時代嘅兵器同軍火打，搞笑咩，射程都屈死你，就算俾你殺到狗，搶到槍，你只會同更強更心狠手辣嘅boss打，就係解放軍，坦克車，戰機，請大家記住，武裝起義要打嘅boss係支共同解放軍，唔係狗，大膽估計勝算同avengers 打thanos差唔多，可惜我哋唔係拍緊戲。

本人認為正確方向一定係快閃，諗下我哋嘅優勢喺邊，就係人多。人多就會流動性低，好難做到真正嘅齊上齊落，一個都不少全身而退。所以建議同一啲你識嘅人建立小隊去快閃。

點解小隊？因為一個人短時間做唔到好多嘢，建議5至20，太多人行動不便，小隊亦無需靠social media講行動，唔駛驚mon po狗。
快閃好處？善用狗嘅缺點，就係行動好慢，要部署，我搞完，走埋右，佢都未必到。快閃就係敵在明，我在暗，陣地係敵在暗，我在明，班狗要守快閃就要分散長期守消耗狗力，佔領就係我哋守班狗消耗人力。要謹記行動要快，建議小於30分鐘，換衫前後要check清楚有無cam。
點解要快閃？ 我哋要贏就要靠搞亂經濟，令社會混亂，從而俾壓力政權，一個星期可能頂到，三罷一個月個政權點都要諗方法解決，所以黎明行動一定要繼續。
有咩快閃可以做？裝修藍店唔駛多講，扑商場都好可行。交通方面搞黨鐵站，揼嘢落路軋，打爛全港巴士嘅倒後鏡，打爛紅綠燈等，小弟都覺得可行。
出嚟要有咩心態？ 假設仲有開花陣地，希望大家出嚟發夢之前可以有一個明確目標，今日要做到啲咩，唔好出到嚟行行企企，就算做唔到都唔好戀戰。出到嚟無錯係疊馬啲，但係同時走嘅時候多咗個人要顧，又有機會令前線錯誤估計形勢。同樣，出到嚟唔好無嘢搵嘢嚟做，例如set rb阻住自己友，喺無雷公禁遠掘磚然後傳去前面，咁樣唔係降低失業率而係浪費人力。
大型活動可以做啲咩？ 係對任何嘢做成長期影響(包括object)，呢個好重要，人多就有好多快閃做唔到嘅嘢，例如掘磚，鋪馬路就絕對唔係長期影響，但係掘晒全條路如果再有個水喉噴水，諗起成條沙地行人路水浸就興奮上面只係例子，要好好利用大型活動做一啲長期影響，幫助三罷。

6) 對手足態度
忠言逆耳，請大家保持獨立思考能力，唔啱聽都諗下點解人哋會咁諗，唔好郁啲就話人鬼，話人散水撚死守撚。唔好對手足呼呼喝喝，大家手足，明白上到前線個人會燥，但係你燥，唔好搞到人哋都燥埋，而家係無大台，無英雄主義，唔該你蒙面令到做咩都唔洗負責任，但係可唔可以同時有翻唔領功，batman係我心目中最好嘅蒙面形像。大家起步點都唔同，見到人唔識就教，唔好見到有人諗到條屎橋想做，又唔stop佢，之後出晒事。大家都係手足，客氣啲，想發洩就搵班狗鬧下。

利申，69開始發夢到而家，唔駛屌我冷氣軍師，而家禁凍on9先開冷氣，可能69經歷過圍捕，對be water特別有感覺

求下大家唔好tldr

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

寫得仲認真過dse作文，第一次過2500字要分兩個po

有心思 終始有人同一諗法，推

有人有意見就講下

快閃開花>>和理非>>快閃開花>>和理非
同時間壯大黃色經濟圈
建工會
籌劃新政策凌架港共作用
3罷
loop到港共收皮

快閃支持

硬碰真係無得贏，要有勇有謀

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

邊個在明，邊個在暗都好重要

推啦

支持黎明行動 上星期仲好成功
但今個星期大家都專注救poly

講得幾好
不過就算開花定諗住去poly，個結果我諗一樣，都係救唔到人，因為其實琴日大部分人都去唔到poly，喺油麻地，尖咀同紅磡打，有少少似開花，就算多幾個地方，班狗都應付到

同意
但p牌仔推唔郁

如果結果一樣，要令佢地嘅代出值回票價，好似有啲事後孔明

這個要置頂

支持。
同臺灣蘋果上呢篇文章可以互相應照，要吸取經驗：
「范疇專欄：給香港抗爭青年的一封信」

篇文太長無人睇

人地國家邊有咁多親共撚

有見地

真係唔好攪人屋企人
黑警死全家大家都知係講下咋

幫推

當你搞唔到佢哋，就搞佢哋重視嘅嘢

推，如果再有陣地唔該燒左咩商業大廈，都係春袋

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

推

春袋係經濟，無話特定一樣嘢，好多嘢都可以影響經濟，無必要死守

絕對正確 推

同樓主一樣 極不支持死守大學 仲要poly…
但因為班曱甴玩到咁過分 搞到我都出來第一次駁火 真心cls

地下先有得玩

推
睇曬

地下還地下，武裝起義小弟都係覺得唔work

噤多個月以嚟
最成功係黎明行動
講完

1000%認同.....
由於大量鬼的關係。我好認同要小隊行動，大家都識ge最好...

認同 推

連捉鬼嘅問題都解決，只係邊緣人會好慘

衰d講句....其他大學，衰極最差你都可能掘地道。但poly半空，識飛咩.....

快閃cliu係未來

開花塞路塞鐵係死傷最低又有效既戰術
唔好再幻想硬碰硬夠狗打了

推 睇晒 好有心機寫 尤其最後個point真係好好

推
支持快閃

721
831
101

完全認同
快閃先可以避免同黑警正面衝突
尤其係我地嘅武力不對等

PolyU果度我會覺得係班狗嘅陷阱黎，唔怪得手足救人心切而比狗圍，但的確今次真係大敗黎，唔好再為啖氣而玩陣地戰，真係輸唔起。

完全同意 但小隊快閃依加D藍絲個心鴻左 要小心會有多事路人係手捉做完野後報串OR主動捉人

十個葉問對住一架坦克車都係輸，好似

可惜搞到而家散撚曬呢 希望大家休息完真係只搞黎明

推 有參考價值

我地失去得太多戰力，要贏，首先要止血

Pishhhhh

成本效益最高

好難加入囉，因為會驚係鬼.....
堵路係真係okay。
文宣都可以繼續。但講真，其實再屌人港豬意義都不大，事實上就係平行時空第朝返工。要破壞先搞得掂香港經濟

睇晒，多謝巴打咁有心
Be water!!!

推，建議玩快閃，正面衝突無得贏，每次都一堆人被拉

推呀

有時又唔好怪人，可能佢手停口停，到時就好考驗香港人嘅互助

推
仲要勇武地下化

Tui

完全認同巴嘅講法
推
今次理大教訓係好慘烈
但我地一定要吸引教訓，繼續前行

push

希望當日想打陣地支持守poly嘅人反思一下今次代價幾大!!

當日吹風叫人唔走嘅人，根本害死人，仲鬧叫散水嘅人。
必須追究，起碼要ban account

大力推

push 前線嘅金石良言

多謝你睇晒

pish

繼續黎明行動啦

推
經過琴晚好多人灰心
但只有贏先可以救返落單手足！！

唔去估佢咩理由啦，動之以情，說之以理，道德綁架乜都試過。事實上就係好多人唔會罷。
其實罷工只係手段之一，但目的係以經濟要脅政府回應嘛

追究唔通你私了佢咩，多個手足就係多個手足，一個都不能小，知錯，改善就得

睇完留言想講多一樣
雖然黎明行動係成功
但唔建議長期重覆行動
狗見過一次就會識得部署
唔好玩到爛又比班狗大圍捕先再吸取教訓
一定要發揮多d創意殺班狗措手不及

同意你既內容
但可唔可以唔好再用「想贏既入黎」、「你地係咪想輸」、「入黎教你點贏」，等等既標題？

同意
幫推

絕對正確，要令到敵在明，我在暗

認同

咁我下個po諗下有咩名改囉

寫得好好

721，831

咁要幫你推爆呢個po啦

對住popo, 其實可以參考毛魔嘅「抗日游擊戰爭的戰略」，如果各位明白入面嘅精髓，我覺得勝利真的不遠了

推！

V小隊

唔好再集中過尖咀嗰邊 咁樣送頭咋
我地要出其不意呀

同埋好想大家建立到比前線credit嘅文化
唔好乜都瀨落係鬼做
只有從心態上改善先唔會再有捉鬼文化

無得唔承認毛澤東真係超級醒

pushhh

仲有一個好重大既問題， 係距離問題

無名英雄比名留青史嘅英雄更值得respect
Everyone can be Batman

如果大型活動油尖旺已經係最好地方了，四通八達，可攻可守
當然小team出擊/快閃就度度都得

開花一定救唔到人，當5000狗，18區開花，每區拉200狗，18*200=3600，仲有1400狗打poly。。。。

Pish

既然都係救唔到，點解唔利用手足引開咗狗嘅時間去開花令手足死頂值得

agger

攞呀

完全同意 推

各位
攻狗屋 be water先係成功方向
大把狗屋真空
攻狗屋先可以令佢地分散狗力番去救
係自己區一定要be water
佢地黎我地走
佢地救第2區就繼續攻

以上都係叫大家唔好咁樣做
紅燒狗狗好慘架

無大台既抗爭衝突一定係情感主導 。。。。每個人都係道德感召而出黎，如果個個都真係機械人咁淨係考慮利益。。。。咁應該已經贏左啦

突發!!!! 香港物流業原來是香港四大經濟支柱[1] 之首

推
以後邊撚個話守城戀戰
即屌

好似燒狗宿仲慘
大家記住唔好呀

支持快閃

已經講左幾個月！

大家仲係錯，結果多人重傷，被捕！
呢d都係抵過

屌，根本由頭到尾示威者同黑警嘅武力就唔成比例
就算唔講武器，我地出盡都係火魔，但佢地有槍！
仲有，佢地係執法者，而家仲可以殺強姦放火
都冇後果！

所以同意ching話小組突擊仲實際
老豆搵仔麻包袋搞鳩佢屋企亦可以起阻嚇作用
唔好以為打鳩後生仔就冇後果！

Up

好文一推

唔好再打陣地戰

tui

be water 呀
不送頭不被捕呀

快閃 be water先係皇道

打陣地，打攻城就好似同人地沙煲咁大個嘅拳頭對打

快閃就如打頭，地點啱就如打春袋

我會揀打頭/春袋

推，勇武地下化

麻包袋官員/狗/狗仔女都得

下次唔建議打咁大段嘢 drop bullet point就夠
咁多字一嚟大家唔會睇晒 二來冇可能全部認同

打少啲可以留番啲空間俾人討論一下
不過你其實講得幾好

武力唔對等嘅情況之下我哋冇得硬碰
好多人都重係唔明呢一點

今時今日更加冇可能會再出現和理非大遊行
希望大家可以睇到呢啲最基本嘅訊息

呢樣岩，雖然聽落好殘忍，但救唔到既話真係無辦法。
只能爭取機會進行其他抗爭

要睇，簡單易明嘅分析，快閃！

推！

記住勇武地下化同武裝起義唔同

下次會改善下，唔知做咩越寫越多

甴近平

Push

文長成咁都簡單，多謝誇獎

當日救到中大並不是各區開花，係因為中大仲住咗好多敎職員、仲有出入口補充物資，所以有得守，當中大撒走所有人員，手足都意識到危機適時撤走。
假如當日中大手足唔識撤，肯定同理大情況一樣，圍三日餓都餓死，所以要切記be water 不只是一個口號。

推爆手足

同意啊 ， 不過心態係最緊要

快閃成效大又減少被捕風險

完全同意

睇曬! 多謝巴打咁有心機

加上勇氣和堅持！

同意，清晰易明真係要推

勇和 全力打經濟戰
有得唸

有人睇 有用幫推

吳好解鎖魔法騎兵

支持

其實可唔可以重新佔領返中環黎對抗？
政府最怕核心商業區出事。
你圍困手足，我地就癱瘓中環。

推 同埋我覺得我地要focus番落我要真普選度

我認同

睇哂

要癱瘓中環，未必要佔領，佔領中環只會令中環手足變成另一批理大手足

認同
主導權好緊要
be water就係我地話事 去邊就去邊

陣地戰主導權係狗到
我地對峙緊嘅時候人地吹緊雞 設緊包圍網
人地重裝備重防禦 武器係我地劣勢 一定輸

置頂

推！ 要冷靜睇下呢幾日poly 的發展再決定，唔想再有咁多手足被捕

再推一下

其實咁樣先係最有效 最安全嘅辦法 相比起火魔法師 但係可惜仲未有人敢咁做

睇曬 好認同

咪係 佔領中環同你守理大中大一樣意思
癱瘓中環癱瘓全香港經濟先係而家唯一嘅出路

當手足嘗試進攻推進，同狗對峙交著狀態時

就有可能成為你所講嘅陣地戰

有唔認同，唔明就講，我一定解答/認我諗得曕一夠周到

真係心聲，睇到班狗從容不迫咁係陣頭慢慢射tg 射子彈，但我地就雞飛狗走。玩陣地我地真係完全無勝算

推！！！

無得唔承認 我地就算人再多都係無得正面打 快閃 游擊 甚至極少數人地下化先係出路
我都認同經濟打擊係非常正確 問題只係在於1. 要用以年既時間去做 唔係幾個月就夠
2. 唔會係短期 中期內有明顯效果 要有耐性等個機會再配合行動

推唔到就要走，每留喺同一個地方一分鐘，狗就多一分鐘部署圍捕，唔好戀戰呀大家

其實不嬲都唔建議推進 班狗走唔走完全係睇佢哋意思 而唔係因為佢哋打唔贏 睇返轉頭邊幾次推進係真係會贏到嘅

推推推

已經一役長一智

Agree with you Ching

由有5大訴求開始，最重要果點應該係撤回惡法，之後就到釋放被捕人士。但最矛盾就係從來無成功過，所有係狗屋出返黎既都係靠保釋，坐夠48小時放人。而每一次所謂開花、黎明、游擊戰、火魔等等都只係增加緊手足被捕，仲未計被自殺、被失蹤、被非禮、被強姦。究竟仲要犧牲幾多人命，幾多人既前途，時間？成功既會得到咩？
被定罪既可以上訴？死左既烈士呢？被強姦既少女呢？
如果你地只係覺得我放負能量，失敗主義既，可以立即block我，但我更加心痛過去發生既各種慘況。
其餘3個訴求我都繼續要屌，獨立調查？立即解散警隊？
咁邊撚到係贏呀，要清算呀，最起碼要殺人果班狗坐監啦
取消暴動定性？笑撚左，咁撚樣都唔係暴動既話，我講出黎都覺得無面，你地唔係仲覺得要和平示威掛？
最後雙普選，係一定要有，但最好笑係就黎搞到區選都取消無撚埋，普選會唔會更遠呢？

得中大保衛戰嘅二號橋推贏過，係因為地勢同佢哋無開真槍

依加冇咗be water，失勢好多！

推撚爆你
我地未end game啊
依家開始重新黎過都未算遲！

冇錯，勇武地下化，小組行動係效率較高既方法，我地要高命中率，低被捕率
每個手足都好寶貴

樓主我建議你開一個
To do list / not to do list

List曬所有嘢出嚟之後有人想討論先喺下面慢慢再討論或者更新條list.

唔好放公海
朋友拉朋友，一個一個加

目標唔係popo
轉目標

根本玩區選！過咗下個星期就乜都無！誰勝誰負就知道啦！

PUSH

推啊硬碰硬無用 我支持黎明行動

屠龍小隊

我諗班狗冇諗過要攻入去 真係想入去嘅話搵10個拎住手槍仔向天發射入面學生已經走晒 唔係想否定大學生做過嘅嘢 只不過想大家認清事實

其實你講得好有道理，我哋而家真暴動，俾人拉咗殺咗強姦咗嘅人我地改變唔到做結果，所以要吸取教訓，令佢地唔係白白受苦，我哋令區選可能搞唔到就真係駁唔到咁師兄有無高見，唔好同我講血價票償

樓主有point
Ps巴士係手足wor 不如唔好搞啦

可以，如果呢個po多啲人講意見，我可以下個po整合

yes

大可以喺度drop低啲point先我哋再睇下有冇咩加減

但係塞黨鐵，再加全部巴士小巴無倒後鏡，既係差唔多無公共交通希望佢哋體諒

一句對尾港共唔放Polly班人咁區議會聖誕同新年唔使要!

真 呢2日黎明行動完全搞唔起

拉

喊住推

Tui. 大敗過後，必須痛定思痛

可以用封箱膠紙痴實曬但係唔好打爛？不過會拖慢手足快閃效率

不服來辯，唔想屈你mon po狗

快閃裝修

唔好打爛全港巴士嘅倒後鏡

利申：正評，呢個唔錯。

我覺得....
小隊以小為主。但點都有少少人街坊look哨兵，冇黑警就做野。
做完，即走，安全地方換衫。

其實我認為近幾個月運動進入樽頸係因為目的性不足。出來成日都冇明確目標。
但例如和你塞，破曉行動系列，有目的性就事半功倍。
但小隊制有小隊制的壞處。隊同隊之間缺乏溝通，因為大家都會驚對方係鬼。變左做唔到大型行動

之前諗過噴嘢，要難清啲，例如super 77，淨係封膠紙好似搞9巴士司機要佢地清

同意
唔好成日屌人散水撚
咩叫保有用之軀？

一起底，想唔叫你mon po狗都唔得

光復香港

時代革命

勇武轉地下，唔好再陣地啦

同意

十分認同 快閃的確可以將受傷同被捕人士減到最低 同時孜好有成效

我認同 推

同埋民間記者會好唔可以幫poly正視聽

支持，推
Dont forget dont forgive

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

可唔可以多啲人俾意見建議

快閃 開花！！！

寫得好中
只有繼續快閃場運動先可以永續

覺唔覺兒家靜左好多

我個人覺得
上星期 既快閃 3罷 塞交通
係好有成效
唔陣地唔戀戰，做到效果就走人！
仲要朝早搞，夾埋返工返學人，冇可能popo會亂出手
又搞中經濟命脈、揸中哂春袋

經濟牌 先係我地最殺食！
罷食藍店/黃色經濟圈/大3罷

絕對贊成小隊快閃 一黎難俾狗咬 一黎唔會有鬼

完全同意，有無意思可以開花實際建議？搞咩可以低成本低風險？我哋無本錢再輸手足

啱

人地國家無人民內鬥
我地d市民內鬥中

想整合to do/not to do list, 多啲實際建議

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

真係，be water 講左好耐，唔好死守

好想推。。。
會盡力share出去！完全同我個想法一樣！謝謝你~

意見我就俾唔到喇，我只係想大家諗清楚自己爭取緊乜野？我唔反對任何堵路，火魔，裝修，獅鳥，但可唔可以唔好再俾人拉呢，或者盡量避免呢。成日講話出得黎預左俾狗咬，預左食子彈，有必死決心。我唔想見到呀，我唔洗你擋子彈呀，你留返條命做更有意義既事好唔好？所有人命都係寶貴既，無意義既犧牲唔會為成場運動帶黎d咩，仲有無人就第一位墮樓烈士叫咩名？要成功係一定要有人死，不過我好肯定唔係我地，係果班罪有應得既狗。

其實今日都唔好再攻Poly啦 如果你搵到小路突襲就冇咩所謂

其實由前晚可以睇到個武力不對等得好犀利，雖然有唔少人開始轉化做勇武，但係損失好大
寧願係針對狗嘅弱點去開花

尋日我fd發夢個時日頭去左佐敦，夜晚去左尖東，話次次向前行少少，即刻俾green objects射幾十粒催淚彈，已經頂唔順，仲加堆水炮車，成個防線俾佢推散左

同埋尋日出面物資（火魔）唔算好夠

太多鬼太多mon post/gp狗
最實際真係自己有一隊人，一隊出發做野
做完閃。
網上吹雞/tg吹雞，真係玩命，明知有狗仲要大大聲講

塞交通 大家睇到成效
同埋國父都講過，想當年轉搞政權/政府機構，唔搞其他

9up

手足既Point，我大部分都同意。

但我覺得要唔好不斷做和你塞同和你lunch，成件事要講五大訴求，唔回應就開一個星期；之後，休息一個星期，再提五大訴求，唔回應就做其他方法。

訴求 - 做野 - 休息，訴求 - 做野 - 休息。

最重要係有節奏，等大部分人將焦點放係五大訴求。

亦都要俾機會手足休息下，諗諗下一步，同賺返D錢；因為，老豆接放學既車，油錢係錢、救護物品係錢。前線去撞子彈係辛苦，後勤支援都好辛苦，而且風險唔低過前線。

面對港共政權，絕不能夠盲衝同情緒行先。

光復香港
時代革命

push終於見到檢討post

推啊

長期置頂

岩呀！唔可以焦點落係同popo打
5大訴求先係重點！真心冇人再focus番、就會亂/失焦
一係做到佢應承為止
一係學係 做一做 休息eg死線，未應承 再做

講得好啱，有食子彈呢個覺悟唔代表就要食，食都要食得值得，有意思，唔係日日出嚟吸tg

好

有節奏我又唔太認同，要不斷變先可以令班狗頭痕，俾手足休息同賺錢就不能認同更多，錢真係好重要，休息係為咗行更遠嘅路。以氣用事真係會累死人

同意，陣地戰真係唔得，當初我地係因為流水而羸
同意要玩經濟戰，要知道我地既優勢同中共弱點
要用腦贏佢！！

但係一定要有休息，諗起6月日日出港島真係攰到傻撚咗，每日訓得嗰小小，因為失眠

俾個讚你

多啲意見建議

經濟攬炒係目前最可行，你見政府咁耐而泥都係講搞到經濟乜乜乜，推出乜鬼經濟措施，佢地最叻就係話「唔好阻人搵錢」

認同
經濟纜炒先有用
只要捱多排
彌敦道嘅鋪頭好快執一半

除咗扑交通燈外大致上同意

點解唔贊成扑交通燈呢，係因為對狗同政府無影響，只有香港人suffer。如果啲狗得閒出嚟指揮下交通仲會俾啲傻仔覺得佢哋係英雄

不如諗下有冇啲唔係捨身攻擊嘅招數？

支持你
幾點都幾好
武力上根本冇可能贏

巴打厲害

仲講5大訴求
你想林鄭點回應？
撤回引導條例？
我咪撤左囉

取消暴動定性？
咁..好啦近日中大同理大和平示威..

立即釋放被捕示威者？
其實大部分都放左，不過有d死左，有d俾人輪姦完

成立獨立調查委員，調查警暴
認真咩？咁獨立調查委員有幾獨立？真係信得過？
連係咪香港警察都未知

立即雙普選
我宣布立即雙普選，但因近日和平示威影響，所以選舉押後

網友來稿，大致認同，不補充太多了。
行動的話：全面裝修和麻包袋，就係咁。

其實今次很多朋友也很痛悔，希望大家能醒覺，不要再有陣地戰犧牲。

“Your body is a temple.”
你們才是大學本身，香港人才是香港本身。
焦土，係焦人哋老母土，唔係焦自己土。
放隻Surtur來焦Hel老母土，然後平安離去，你們才是Asgard.

//詳細我不說了，現在最緊急係叫所有其他大學的學生不要再戀打陣地或堡壘戰，我知道對好多學生來講大學已經成為自己唯一的家，所以屋企有事點都想守住個家，呢點我知政府更加知，佢就係賭你地唔會走留係度，咁先可以一網打盡。呢幾個月大家以流水形式抗爭，基本上已經可以做成牽制警察令佢地疲於奔命之效。所以佢地先想到轉攻大學嘅行動，一有震攝作用，二就算不可以一網打盡，至小可打殘大部分抗議者。唔使再喺街頭花大量人力物力去追捕你地。要知道學生們跟本冇戰力對警察作大傷害攻擊，跟本係冇得打，呢個係現實不需要詳細說明，對付警察只可以用流動性消耗佢地體力，以往幾個月用呢種方式使用合適。 加上近期極有效的裝修工程已經開始對紅色經濟有所影響，伍淑清代表著傳統香港的紅色經濟巨人代表。由佢去聯合國鳩嗡到上電視話放棄年青人，已經表明呢D裝修及罷買罷食正是所謂有本小利大之成效。

總括來說只需做到以下5點，我地仲可以有機會得勝，不然只會成為另一次雨傘或六四。
1，不留戀基地，死物可再重建或找另一個，但人死了就真係End Game。記住而家係打持久消耗戰。我們要有生命的勇武者抗爭，而不是要死去的烈士。

2，持續對紅色經濟裝修。只要不用火燒，任何形式的裝修請以快閃形式盡情去做。

3，流動形抗爭，練好體能尤其跑速及耐力，見警察立即散隊不要作近距離戰鬥。對警察只有一個目標：消耗佢地體能及消磨佢地耐性。對自己只有一個目標：走。

4，國際文宣，善用媒體對本地及國際社會報導香港及中國政府的惡行。尤其是要國際認清中共的真面目，呢點已開始有成效請大力推動。

5，泛民不可信！呢班仆街只有意每月十鳩幾萬人工保唔保得住，佢哋某程度上係暗共。君不見佢地一直以來在議會上都出賣香港人先至攪到今時今日要小朋友出嚟為大家爭取民主自由。不要期望佢地可以幫助到D乜又或有乜好提議俾你地。有就唔會攪到今日咁。

靠自己，勤裝修，Be Water，靜待國際政治支持。我們必定勝歸來！

好似浪費到狗力喎，想交通大混亂，咁塞鐵堵路都係香港人suffer啦，如果有唔扣自己血扣到人血固然最好，有咩好招數建議？

推行動 post 理念 post 戰術 post

tuiii

可惜3合1搞到文長到爆

咁你有咩高見，我都好灰，不過我唔會放棄

推比D 叫人守既撚屌聽

快閃開花建議

同一番說話一個星期前講就會比人話

分化撚

PUSh

主力搞番黎明行動

其實小弟上個po有講過不宜死守

同意， 走去poly陣地戰係戰略上一個失敗
陣地戰只係曝露出自己位置， 容易比人圍困同殲滅
大家要睇多d 軍事書， 特別係游擊戰同fleet in being 既， 睇下武力弱勢下點樣牽住大量軍隊
正面對抗同守勢係我地最大弱點， 必須全力避免

對家齊裝緊係無得上場同佢玩

落左場脫左甲又唔同講法

我靜靜地贏 全面流水 滲入地下

其實班狗都預左 所以兵力應付到

經濟戰 香港人有信心

玩快閃一定要注意有無跟踪狗

一定要注意安全

一定係快閃, 打游擊, 打持久戰

部分認同啦
我覺得裝修就未必要 反而係罷食 再快閃係間藍店周圍派罷食

其實呢堆嘢六月開始已經講到爛晒
希望係最後一個post講呢堆嘢
巴打好有心
好清晰論述

正視聽

推，聽取大家意見

道德底線問題，裝修其實一定會輸民意，而成功嘅運動一定要民意支持，雖然我唔覺民意會逆轉

快閃 或 1:50 勇武 和理非

都可以

全快閃無物資鏈
好多職位出唔到黎

其實應該多咗好多新人加入，戰術po喺而家真係好重要

推 好撚岩

好多職位出唔到嚟即係點
小隊需要人哨，mon po，其他都可以做嘢

同埋最好唔好搞巴士 淨搞黨鐵同 打人撞人既的士佬
我地可用資源不多 唔好得罪啲幫我地既人

把握黃金時間，支持快閃，繼續搞和你shop攬抄，大型活動仍需要集合和理非

經理大一役真係要好好反省下d戰術
我和理非,琴晚出去集會,好多路都截左,sad撚到

繼續keep住be water,和理非一定撐

推，一齊搵出路！

琴日咁既情況都比人屌到仆街，兩個商場post推沉，再有一個唔好爆商場post上熱門

其實好多的士司機都好好，有咩方法可以塞交通而將影響到嘅人減到最小最低

up

唔係話ban你,快閃戰術會回歸到倒路等手段，要有心理準備被人屌，同埋野貓式戰術係做唔到文宜，拎唔到民氣同外國支持。去到外國新聞只會話香港好亂。

當然好過咩都唔做又比唔到壓力，長遠遊行都係主線...好似成個月都未行過？

其他嘢無咗唔緊要，最緊要不被捕，手足安全無事

至少大家冇放棄手足
跟住落嚟就要改善戰術

手動置頂

講得幾好

認同，推

pish wifi不破

遊行真係有用咩，我覺得需要嘅，for國際愚論，但係唔明你點解話快閃唔work，低成本，低風險

但浪漫主義都好害人

加埋前線有好多18以下，好衝動

大家要幫佢地解釋下

佢地未必上連登的

同埋要有一個有效嘅方法可以迅速辨認到啲休班狗
咁樣可以更有目標咁從生活全方面杯葛班狗

推 唔可以再手足去送頭

佢地應該上，不過唔聽人講嘢，太年輕了，以氣用事

黎明行動

我發現有仲有班排元氣Starbucks 既人，其實可能都係黃 只係受唔住誘惑又去幫襯

可唔可以係門口附近棟牌派街招 道德感召啲人唔好再食？

派街招棟牌唔犯法啩 同街坊裝就得 呢種最入屋

睇晒
我都認同黎緊只可以快閃同地下
D狗已經痴q左線
但我只係一個和理非絲打,好多時甚至要單拖發夢
前線自問真心未夠膽
想知未來自己可以個咩位
因為怕轉左地下形式可能update唔切資訊

經濟嗰度 裝修同罷買可以搞到美心70幾間分店收左皮 推

Ppushhh

Agger

會唔會太離譜周街都有黃/不藍不黃，大把選擇啦，我同意你嘅講法，贏民意，贏國際，只係付出小小成效

首先要面對失敗，暴動果點可以話完全失敗。
如果每一日都有示威者被捕，咁釋放示威者根本就只係口號，即係鳩叫。
要贏就只淨返獨立調查警暴同雙普選，而同時絕對唔可以
再有人死，就算被捕都要盡量避免。所以任何行動都必輸以安全為重，快閃已經係唯一出路，而同時必須時刻提醒政府必須回應訴求，俾政府知道唔回應訴求，我地係唔會停，被捕人數急劇下降但社會更加動蕩，先可以叫有勝算，如果繼續有人被捕既話.....心照啦。網軍最想我地一網成擒，邊d安全邊d危險，要自己識批判

無任何fd子會發夢咩，唔好怕醜問下佢地啦，單拖好危險

推唔到都希望推到上熱門
大家唔好灰心，一齊重整旗鼓！！！

原來你係認同我唔係灰機，感動

我要置頂

有無快閃開花建議

求快閃開花建議

組小隊

快閃

Push 理性分析
唔撚好再陣地
唔撚好再浪漫主義守大學

Totally agree

終於有人持類近意見
你可以屌柒我馬後砲 但陣地戰打咗2,3場之後就無謂再打飛機話自己贏
根本陣地戰係只會輸
人地有gear有武器 我地遮陣真係頂到?
打游擊先係王道

熱血守大學，保衛家園，同時付出好大代價

有冇辦法將黃商戶GDP條數分出黎
否則最終黃圈嘅經濟生產力都係計落港共政府

現階段我睇到得翻攬炒可行

曱近平

好po要推

推 高質

岩，可以再諗下點主打支那

硬打不明智，有勇，更需要有謀

貨櫃碼頭咁多運輸咁多貨要送落門市 好彩冇人搞炸 塞左葵青荃仲洗入去碼頭開工？冇人送貨咁門市咪大撚獲？

遊行始終係最正式，最多人跟隊。野貓係比壓力政府，表達威脅形式表達訢求，冇話唔得既，但邊個限用得一種方法。野貓式人數少有d野始終做唔到

召喚葵青荃手足快閃

自發啦，仲暴露行蹤？
約埋搏拉啦。以前唔敢破壞，係驚俾人捉到
而家周圍都玩快閃既時候，要拉人就難好多，同埋正義撚就唔敢出聲啦，唔驚獅鳥
自殺式炸彈都唔會有預告啦，通常係事後承認責任

試想像下有一日：我地係雙普選支持委員會，昨日彌敦道既澀青係俾我地全面翻起既，請林鄭立即落實雙普選，否則我地唔排除會有更加激烈既行動
另外必須澄清，元朗西鐵站既破壞，我地係完全唔知情既，唔排除有其他反政府既人示威人士想表達訴求

Set road 無物資鏈差好遠
結界師 同 火魔法 如果唔夠後勤其實差好遠

同意
今次有錯誤 反省就好
大家繼續團結一致 唔好失士氣

係，小弟覺得遊行一個月一次就夠，和理非都怕攰，每個月提一提大家香港人仲未放棄就得

快閃一定work

快閃的確只係可以搞到塞下路，和理唱之類既活動，冇咩國際文宣效果，唔會可以好似二百萬人大遊行咁影到d 靚相，但用黎攬炒經濟一流，最緊要係低風險！

至於遊行，的確係好有宣傳效果，但我好懷疑今時今日仲有冇可能搞到遊行未開始遊d 曱甴已經周圍佈陣，遊行都未齊人已經放緊tg , turn out 又會變陣地戰，我地唔可以再copy 呢種模式啦!

可能關鍵都係條橋
攻入校園始終對政府聲譽影響成本高
所以兩次都因佔公眾地方作為攻嘅藉口
但唔佔的話只能考慮對幹道作出干擾性影響

好似好有道理，但係就係諗唔到有咩方法快閃開花，又驚做錯嘢

Sad but true

不過藍店個人認為罷買就夠

班狗唔想再俾我地遊行集氣做文宣

上面有人講過，喺藍店外派傳單，好過份嘅藍店先裝修

不斷變都係一個出路，
但點解我諗要有節奏，係因為要俾和理非，甚至淺藍，慢慢咁習慣同埋學習。

忽然間諗，點樣不停變個方法，但又有節奏/慢慢逐讓大家明白同學習到。咁樣有無得諗？

真 同我諗法大致一樣

而家唔知邊個會比較work，淨係知休息係一定要有

有d區集人都集幾個鐘

正皮唔到 偽推一下

推～
Poly一役確實損失慘重

和理非真係要快啲進化，6月到而家四千幾個手足俾人拉咗

係呀；
大家feel唔feel到，9月尾之後，大家樂於同POPO打？
其實失焦失得好勁，聽過唔少手足講：「打到d狗，爽呀」；「打死你班撚樣」。個主題唔係放係五大訴求，變左做血債血債

跪求各位手足，認清我地既重點：
五大訴求，缺一不可

呢編要推

同意春袋係經濟，股市都係。中環和理Lunch好成功要Keep住

應同4 只有真快閃嘅真暴動先可以揸到佢春袋

要令損失值回票價

有道理～～

支持快閃 推

值得比更多手足睇下思考下

我有睇曬！

篇*

幫手置頂

謝謝

咁仲唔係佢既春袋？

大家睇下，這個政府唔係答緊條問題，而係只能夠拖，唔回應，A走左。

認真，諗五大訴求既手足，係好有智慧。

失焦得好利害，可能多咗好多比較年輕嘅前線，貪玩英雄主意梳，我有偏見，要focus翻喺比壓力政權

小隊快閃開花

冇講打股市嘅?

會唔會唔係單出文宣；
而有個知識台？等班年輕前線可以吸收知識？

我地承擔唔到再黎埋大既事件。

唔做姐係放棄...有d野明知唔得都要上...

明知不可為而為之

我贊成你講快閃啊，啲狗真係要出動，我哋又成本低啲

大家唔係諗住守大學，只係諗住渣住紅隧呢個春袋，亦都有人經過二號橋一戰，以為大學安全

事過境遷，經一事長一智，支持繼續快閃！

即係經濟，你嘅意思搞港交所，定攬炒搞中大碧秋server?

佢地未必睇，希望佢哋會睇到我個po反思一下，我唔係屌你檢討

有咩快閃可以做？裝修藍店唔駛多講，扑商場都好可行。交通方面搞黨鐵站，揼嘢落路軋，打爛全港巴士嘅倒後鏡，打爛紅綠燈等，小弟都覺得可行。

除左呢段 其他都認同

其實中學安全係把握到啲有地位嘅人幫我哋買時間去走，我上個po其實有分析過當日點解我會徹中大，可惜理大仲死守

真係唔係人人接受到，上面有手足建議過喺藍店出面派傳單，合法，贏民意，贏國際

Ok，都明既；
大家都要反思，正如之前你講既PO我都有睇的。

我只係諗，有個台係度，佢地有權唔睇，但需要解釋時，可以請大家自行爬文。

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知，其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

應該之後會出多個po，整合to do/not to do，高風險低風險可以做嘅嘢

可以一試，快閃=打頭，打啱打區嘅快閃=打春袋

no陣地push

一時時
唔會長期單拖
淨係塞商場單拖過幾次
單拖好驚,所以企得好後,又走得好快

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

可能因為我係巴打，單拖反而無後顧之憂，沖到最前

加油💪

如分到條數出嚟，自己條數就會係經濟戰嘅佔地
一方面削弱港共力量，另一方面可化為抗爭本錢
不過呢個只係概念未有方案（冇革命政府 可能要黃商成立外國影子公司）
攬炒為現可見最簡單方案

岩

同埋而家都未有黃經濟圈

如果真係要攻你中大，跟本好快玩完，對家係講緊軍事裝備，手足連基本物資獲得都有難度⋯

我雖然冇份入理大（應該話入唔到，入境處限制咗勇武同FA) ，但星期日車咗好多仔入去送死⋯ 好內疚

根本

Not your fault，下次認真衡量風險再做家長車

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

好認同
推

仲有要個打仗心態 個心態在於唔可以成日感情用事
唔能夠理性分析局面係唔會贏
仲要夠恨心，用仁德嘅方法去打仗係無可能贏，三國入面邊個強勢大家心中有數
光復香港 時代革命

自推

推 幾個月犧牲咁多手足trials and error 得出咗正確做法 例如係經濟春袋 快閃等
結果有正途唔用 聽班風向友吹啲想快啲贏嘅方法 但事實係無辦法快啲贏 你想快啲睇到成果就只會急 一急就亂陣腳 最後只會死得仲快

去到嗰個位，真係要放下道德標準，做自己覺得為大局最好嘅嘢

幫推, 講得幾好

希望佢地明我哋唔係blame the victim，係經一事長一智

軍師聽你講一次咁多啦

重複犯錯
咩死守家園，無路可退，全部同我出來含撚

岩
但都要做文宣先得！
佢捉左幾多手足
就要拎幾多藍屍、官嘅仔女做我地手足
睇下琴日就知 得1個都要動員兩個前官員

快閃要有但大型 Be Water 都要有

用黎衝撐士氣

如果全快閃，好快比人覺得無左個合法性

小貓三四隻。 而且如果無大型遊行，自遊行好快黎番。

以最低的成本換取最大回報

推
呢啲檢討po先可以令人心平氣和咁睇

遊行要有，國際文宣同集氣用
淨係話不宜再陣地

講得好好 快閃的確係最有效方法
打陣地戰長期消耗戰兩者比較真係比下去

今次應付到係因為開花地點太近，支援超快到。而且齋放TG我地都即退冇人向前推，咁狗係唔怕架
18區開花佢想增援都要慢慢清RB, 所以狗搞唔掂

依2日陣地戰 恆指1日半反彈600點

自從返咗屋企之後就知
直接面對班狗係無撚用
俾我哋殺到狗又點
佢哋condom嚟咋
對呢個殺人如麻嘅政權嚟講乜用都用

救poly行動有一個得着
琴日除咗拉得多 亦可以睇到我方士氣高昂
雖然都仲有好多和理非仲係好和
不過 由此可以睇到行動目標重要過一切

呢次曬過一次冷我哋
之後我哋就應該要轉地下快閃
跟住每一兩個月曬一次冷
提高士氣

仲要就腳，日日同佢快閃，閃完翻歸

//俾我哋殺到狗又點
佢哋condom嚟咋
對呢個殺人如麻嘅政權嚟講乜用都用//

Exactly
每一至兩個月真係要有一次遊行，集氣用同國際文宣

睇完之後基本認同，唯一唔同意就係小隊人數，5-12人比較好。20人太多太雜，已經夠分兩個小隊。軍事化來講人數太多難去分配工作。

諗諗下20人好似真係太多

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

620/1001

地下化啦

622/1001

624/1901

625/1001

626/1001

628/1001

好撚貼地既分析

629/1001

631/1001

632/1001

633/1001

634/1001

大家有冇諗過買大量即棄長身雨衣
一撕就爛個隻

用途？

639/1001

走佬用
又不留痕

即棄blackblock，好似有得諗，高風險快閃可以考慮

644

同意
人地武器已經更勝一籌
根本唔可以死守同硬碰硬
要遊擊隊咁樣

1秒變裝
好過成日比藍絲影住大家除剩條底
又慢

648

再加上成本極低
一件薄到仆街既講緊5蚊雞唔洗

之前有人推過黑色風褸，都係1秒變裝

透唔透㗎？

653

好同意巴打嘅講法

真心快閃游擊先係致勝之道，尤其係敵強我弱嘅情況下，打陣地赢嘅機會根本係零，正如樓主話齋中大二號橋之役係成功守到中大，但事實上根本無赢到，吐露港公路依加咪又係開返

所以點解要打快閃真係因為我地同狗嘅武力完全不對等，打左5個月喇，有邊次我地係打得贏啲狗？我地嘅武力係絕對唔足以打死啲狗，但狗嘅武力係絕對足以打死我地，就算係箭同火魔都只係傷到啲狗嘅皮毛。

所以真心希望大家唔好諗我地可以同狗正面對抗贏到，同狗正面對抗嘅作用只係比時間後排走，火魔嘅用途都唔係主要用黎紅燒狗肉，係用黎防守同幫手撒退。同埋最重要嘅一點真係如樓主所講，如果我地一直諗住正面突破啲狗，最後分分鐘引埋班老解出黎，到時我地嘅勝算係更加之低。

而快閃打游擊戰正正係喺我地呢個咁實力懸殊嘅情況下最適合用嘅戰略，用旁敲側擊嘅方法避免同狗正面對抗，減低我地嘅風險，同時又可以做到影響交通 逼人罷工，達致我地最終嘅目標 搞亂香港經濟，逼政府回應五大訴求。

你入面著返深色調既就ok
你著件白就實透啦
著navy
潮流大熱

成本高
加上你唔會即棄
比狗鬥
好易出事

希望多啲人睇得明而家局勢，唔好再浪漫主義

全部認同
唔係要分化割蓆但有冇人可以話我知點解仲要陣地呀
一日武力唔對等 我地玩陣地只會死路一條

要認清分化，割蓆，齊上齊落，檢討，呢啲字眼嘅意思，唔好亂用

662

多謝你嘅分析
大家一齊進步

664

其實好似之前18區開花咁，定左一個時間大家出黎開花快閃，一黎可以比單拖嘅join埋一齊，二黎人多都無咁淆。

如果係自己組隊出，有可能一區得一group係到快閃，隨時比啲藍絲圍攻。所以最好係咪定個時間，令同一區有幾堆人一齊快閃，叫做有個照應好啲？

定時間又會俾班狗有部署，可能要搵方法小隊同小隊溝通

670

推，各位要出去發夢既就真係要睇呀，唔好再傻企係到屌狗又唔夠狗跑之後俾人捉，各位加油

快閃，快閃，快閃

同埋想補充一點，係自己區開花嘅最大好處其寶就係熟路，大家識點走。身邊好多fd都係驚唔知點走，所以少出九龍活動，過海就更加不了。

674

推 絕對支持

676

678

pushh

Push
真檢討 無分化

682

683

我對完全100%轉做玩快閃唔樂觀，好大可能係我地排除左和理非，然後勇武邊緣化。

有能力係無人群之下做快閃裝修/堵路既小隊冇我地想像中咁多（企滿黑衫之後會做野既人就多），結果會係得返零星快閃漸漸平息止暴制亂成功。

如果你吹大雞做掩護快閃，咁又變返陣地，唔好再幻想會好似打機咁禁個制就全部人走，我地無大台，總有人自信無事留低撚狗跟住出事。

無限同意。咁多個月暫時得黎明行動做到啲嘢咁。

站係和理非既立場，我想補充小小野，爸打如果認同介唔介意出多個post 加埋。

要解決陣地戰問題。 真係要廢人縺

點解？
1.當愈多物資傳上前線 前線無何否應就會變左據點=陣地。
Set RB 同快閃隧分番兩group 人。

左set右set比時間快閃隊做野

Set 完留哨就可以走。

2.當冇縺 冇野做
和理非只有三個選擇
A.幫手整野 eg:雞尾包 、rb
B. 企
C.周圍行搵野幫

咁先達到真係既be water 人多但企梳
地面佔據既地方大左。警力更加要用多 呢個時候和理非既掩護更有效率

3.宣傳唔需要直直既人縺
需要啲咩行過幫手接幫手傳就得。

或者拎住野既四周圍行睇下邊到要就比。
唔好死守一個地方。

我唔sure 咁樣會唔會有成效啲 大家一齊傾下。

我無話完全轉晒，但係陣地絕對唔可以再發生，因為陣地無得贏，上面有人講過遊行係好有用，和理非又出到，集氣同國際文宣，只係唔知班狗俾唔俾我地遊行

股市唔單係香港大春袋，亦都係中央既大春袋！！！

不要陣地

我贊成你講嘅嘢，我只係講不宜再陣地，而唔係話只得翻快閃，人多都可以keep 住郁，btw我會出多個po, 篇文太長會小啲人睇

推
大家要睇

中大+三罷一戰我地睇到，後尾兩日無左二橋大戰引走兵力之後既快閃係唔太成功，無左群情洶湧做野既人少左，然後每隔一段時間狗黎一黎果幾個路口就得，甚至d司機自己落車清都得，

有能力係無人群之下做快閃裝修/堵路既小隊冇我地想像中咁多（企滿黑衫之後會做野既人就多），你全面轉做快閃排除和理非，結果會係得返零星快閃跟住漸漸平息止暴制亂成功。

廢人鏈 要講呢個係我諗到最簡單預防變陣地既方法。

同意，推

真心希望做到全民皆兵，可以嘅就出黎裝修，未ready嘅就買多啲物資玩具出黎比做緊野嘅手足，減輕下佢地嘅負擔，唔好再口講好嬲好嬲但馬照跑舞照跳好無？

之前幾次開花都係，明明只係隔幾條街，點解一邊可以槍林陣雨，但另一邊就生活如常？啲山埃 二噁英唔係淨係得出左去嘅先食架，依加成個香港人人日日都食緊架！

但係代價真係太大，我哋負擔唔起

有無實際搞到嘅方法？

態度正確 推

唔可以再陣地咪即係轉哂做快閃囉我地有第三款示威咩黃色經濟圈果D都計？

大遊行一定無可能架啦，大遊行咪100%變陣地，佢依家就係打壓到你班和理非做咩都唔得，結果就係你口口聲聲話唔割但都係得返勇武會做野，同割左無分別。

我地再做任何野既目的都係打爆個經濟

多謝巴打提醒，其實有無咩方法可以令到同時有幾team人一齊快閃？咁有個照應會唔會好啲？

我口口聲聲
我嘅意思係好大班人，唔係小隊，不過set完rb搞完要搞嘅嘢就走，唔等班狗推先走

一向be water, 唔好再守

唔好咁多紅字同大細字好唔好

btw 推

快閃可以多人，亦可以小隊，宗旨就係唔留喺一個地方太耐，keep 住郁

重點，方便睇，密密麻麻睇到眼到花

同埋大家如果真係火魔，可唔可以睇準時機先扔，唔好再亂扔同晒物資

同埋練過先好掟，tk後果真係不堪設想

其實某程度上啲狗製造白色恐怖真係做得好好，令到唔少人嬲但唔敢行出黎

真 尤其長文全部字一樣睇到眼花唔想睇

除左要轉打游擊外，係時候班狗要有傷亡，呢個先係關鍵。
佢地而家每次都係當我地手足係活靶，係沙包，因為佢地知自己唔洗受傷，唔會有生命危險。

上次有條休班狗俾手足私了，佢即刻認死狗say sorry，因為佢無gear，俾成班手足圍住，所以熬底。

呢班平時欺善怕惡嘅撚屌感覺到生命受威脅就會熬底。

每次打陣地戰我地呢邊都無大台無指揮無專業武器，行蹤又公開。對面有指揮有訓練又有大量專業武器，好易就諗到方面對抗，生命又唔會受威脅，要唔洗理後果，就梗係當打曱甴咁打。

要令佢地感覺到生命受威脅就要一定要放棄打陣地戰，去打游擊。佢在明，我地在暗。

打游擊就係唔洗正面對抗，下下伏擊佢，一來手足無咁易被補，再者等佢地長期處於警惕狀態，佢地可以維持幾耐？呢班狗成日好食懶飛，生理心理完全唔係well-trained。要長期咁維持警惕狀態好易身心俱疲。有傷亡嘅話，仲可能會精神崩潰，想放棄，想番屋企。

打左五個月，對面一隻手都無斷過，我地呢邊死亡慘重。佢地每次都可以開無雙咁，又有OT錢賺，又點怕會你？

要令佢地熬底，先會有機會將個局面逆轉。

係啲狗武力升級嘅同時，我地都要升級

分析正確，不過小心引出final boss老解

重點唔係點升，係升得嚟唔好送頭

呢個時候仲想盲目升級係乜野玩法...

明白，不過我既睇法係，當你一大班人，又無大台，就唔會做到搞完齊閃，呢點過去5個月已經證明左，每個人風險判斷都唔同。

當你真係搞完齊閃返屋企，咁你個rb其實無咩用，如果你要散完再聚，我地又冇咁既組織力。

漸漸平息止暴制亂成功，我地更加負擔唔起。

加油

我明你講嘅嘢，所以我文入面有講要對一啲嘢做成長遠一啲嘅影響，唔只係一個rb, 由於人係犯賤，有得走唔走，死都要撚狗，有理智嘅人有必要提，提完可以自己走，唔好俾佢以為有人同佢癲

ching 但長遠啲諗，打死啲狗嘅作用係咩？唔好為左洩一時之憤而唔理大局呀，搞亂香港經濟逼政府回應五大訴求先係真正目標。

好似樓主所講，如果我地武力升級，真係隨時引埋老解出黎，唔通到時我地又要打死埋解放軍？另外殺死一隻狗唔容易，隨時賠上數百甚至數千手足，值得咩？

值得一睇

Push!

sorry for 1999
講緊嘅唔係要我地武力升級，係將個玩法升級進化，唔好再陣地去送頭，同時令多啲人參與係抗爭之中，唔係齋憑口講

大家公認嘅升級係武力你想講心智都要升級，有勇都要有謀先成到事

今日之後，無差别裝修中資同藍屍，直到唔再圍埋大。一日唔走，日日拆，又可以比壓力政府，又可以救人。

我覺得有兩個方向，第一個方向就係大家好抗拒既大台，因為無指揮係無可能做到人多既快閃，有d人開始搞抗爭電台我認為係好事，但暫時做得唔成熟，同埋一個on9既大台會直接搞散運動。

第二個方向比較慘同殘忍，就係我地必需要接受損失，我地要理解依家基本上係半戰爭狀態，我地真係搞緊革命，走去研究有冇0人被捕既抗爭方法其實係不設實際，我地既思維應該係點樣最大化對政權既傷害，而唔係點樣最少化被捕人數。好似呢幾日咁，基本上停課+半停工左一個星期，雖然被捕人數好多但某程度上係成功。

同埋set rb都係保障返手足，萬一啲狗黎到都可以拖一拖。如果朝早做就搞埋交通要人罷工添啦

Be water好緊要
但對方戰術都不斷改
多撚咗好多便衣/國安係街頭
快閃要諗多啲安全方案
被便衣/國安捉，拉上車
慘撚過被警甴捉上去曱甴署，從此人間蒸發..

淨係想講, 唔好再諗住打狗啦, 咁同送頭無撚分別呀

所以要搵個方法做到有人back up嘅快閃，陣地就一定唔得，唔可以再有中大同poly同樣嘅事發生

大台其實好有用，call行動，又可以齊心齊上齊落，但係一個好嘅大台真係好難做，仲要冒住更大風險

被捕還被捕，我要每一個被捕嘅人都係有貢獻，唔係白白被捕，禁止送頭

真係要小心睇水

可以一試，唔對路就走

無錯 真係腦袋都要full gear sorry一開始無講清楚

唔知由幾時開始，啲人好想打狗，如果認真睇下，係失焦，真係要正視

我覺得問題係，依家有兩種思維，你覺得佢癲果班，佢先覺得你癲。當我地覺得留得青山在既時候，數量唔少既一群人已經覺得係退無可退背水一戰。

想法實際

噚日要救應該要五區開花令黑警分薄唔到兵力支援Poly 不過油尖旺都要主力攻 搵機會分薄Poly防線等內圍搵位走 但都應該be water唔應該出面強攻 又變成陣地戰

推！！

快閃 地下化

其實係，不過我覺得人唔應該覺得退無可退，至少現階段未見到，留得住自由之身，仲有變數，all in咗就無，如果贏面高就話可以搏一搏，可惜唔係

其實分薄就未必分薄到㗎喇，佢地plan好咗圍捕，不過至小可以令佢地死守得有價值

support

真

要置頂

就到熱門底

認同..推.

中point 幫推

講得好好

都有得諗，要改良，有車牌同自爆無分別

Push again

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

捱

如果個大台集齊唔同嘅持份者會唔會好啲？

噚日尖沙咀和你lunch首輪攻完 有黑警話三面夾攻好驚險 其實佢地防線唔厚 厚在武器多

Actually

都可以考慮，不過就變咗代表制嘅投票

全部都好中，簡直係心聲

希望多啲人睇到同真係會咁諗

組織漸漸地下化

推，講得有道理

推字字真言

絕對同意，保持流水抗爭， 絕不再打陣地戰 務求快閃

快閃開花>>和理非>>快閃開花>>和理非

push
非必要 唔硬碰
攬炒經濟
手足安全第一

手足安全第一真係最緊要

針對你第4同第5點去回應

4, 講左春袋成5個月, 咁到底吉爆未? 係人都知要攪炒經濟, 點實行? 而家講埋比你知港交所係大春袋, 咁又點, 入去打爛晒D電腦聽日經濟自然玩完? 機場係春袋, 咁我地又入去打爛晒D電腦打爛跑道機場又會永久停擺? 機場當日都係占領黎架。本身占領同打陣地同開花根本就無衝突, 而家風向就周圍吹唔打得陣地, 一打就仆街。喂大佬你都要分析點解仆街先得架。

5, 起義? 你56K上網lag機lag到而家? 而家出面已經係戰爭狀態啦, 已經起左義啦, 醒下啦, 知唔知禁蒙面法立左而家又違憲呀? 定係你心目中既起義係要有個人企出黎大叫, 人人手揸一支機關槍, 打游擊但又唔可以有陣地大本營咁先叫起義呀? 你講緊既野本身就自相矛盾

檢討串, 到底Poly同暴大教左我地乜野

睇完你個po應你

我覺得我地太容易比自己想救自己人 想報仇嘅情緒影響
令我地偏離最有效嘅方法
尋日傾集人入去救 開花 定等poly人自己死守搏一搏
都諗左好耐 好難揀邊個方法最好 好矛盾
我尋日始終都係buy想直接救哂所有人
但結果係睇住我地累左好多入去救人嘅手足
對家正正捉住我地會救同路人同情緒呢樣黎對付我地
狗其實捉唔捉到入面嘅人都無所謂
我地由呢一刻開始要諗清楚自己係要用乜野抗爭路線
要贏就一定有犧牲

係丫 所以我先覺得快閃係持續有效要做的方案！

岩聽，推

唔好睇小經濟攬炒，而家對我嚟講已經好成功，香港小咗幾多旅遊業，自由行，如果港交所就係春袋，其實可以搞碧秋server。陣地點解唔work, 最簡單佢一開實彈，你無得打，你得燃燒彈，陣地要keep到撤退路線又要keep到物資有啲難道，班狗一定會嘗試封晒，如果佢封你先走，點都有傷亡，搏唔過，我寧願日日快閃，唔同公路，或者有機會令條路好難回復行車嘅行動，例如掘地。其實我上個中大po都有講過下，你得閒就睇下

我講緊武裝起義，即係以武力贏呢場抗爭，我話呢個成功機率差唔多係0，唔太明你話我咩矛盾

勝敗乃兵家常事！！！大家好好地反省好啦！

1947年3月11日，胡宗南親率14萬大軍，加上75架飛機作空中支援，進軍延安。

面對這樣的情勢，毛認為應該放棄延安。其他共軍領導人員不同意。他們說延安是共軍總司令部所在地，怎能麼能在大規模內戰將要開始之際，放棄共軍的神經中樞。一定要不顧一切犧牲，死守下去。再說，共產黨經過10年的辛苦經營，才把延安從一個荒涼小城，建造成一個欣欣向榮的革命聖地。無論如何，要保持下來。

毛與他的同志們反覆討論，最後他說出一句簡短有力的話，結束了討論，決定棄城。他說：「存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。」於是共軍撤退北上，他自己一直留在延安到3月18日，也就是胡宗南部隊到達的前夕，才離開。

國軍進入延安，發現已是一座空城，只有毛下令留下來的宣傳品，說是讓國軍去念。胡宗南馬上下令追擊。毛採用所謂「隔山行軍」辦法，來對付來敵。在延安北部遍地皆是丘陵地帶，你在山這面追我，我跑到山另一面去。你再追我過來，我再跑到另外一個山區去；又是打圈兒的老法子。共軍轉來轉去，等到碰上好時機，給來敵一痛擊。

仲有唔知你有無守過城，我守過cu, 小弟認為最重要嘅係，你守班狗就消耗人力，狗守你就消耗狗力

黑警死全家

同意
快閃做到影響之餘 又可減低到手足俾狗拉既機率
狗狗消耗又大
片地開花時 手足一定要留返條命仔 唔好硬碰 要睇住班狗第日點折墜

完全同意

理性上知道唔救理大
但感性上大家好想救

呢兩日周圍警力中空
根本可以做好多野

未必完全認同，但見你咁有心機

幫你推下

起碼開心唔咁多人聚一齊，易啲走我諗

例如，真心想知

抗爭就唔係為開心，應該話過去咗嘅嘢改變唔到，諗下點改善好過

小隊快閃
推

唔想再有手足比人捉

快閃仲可以系狗屋附近放釘拮穿哂車呔 (琴晚見到水炮同裝甲車爆呔好興奮) 燒狗車狗屋都系可以減低狗隻活動行力

我其實想打開花

國際都要打，所有方法同時進行，呢幾日核彈真係多到數唔晒

就算無死都應該要有傷，佢地下下乜傷都無好難令佢地熬底。佢地繼續開無雙，根本唔會去回應我地。

都唔係好長姐，咁重要既文都唔留心睇就反省下啦

多過2500字，長過篇dse文

我好認同要開花，但真係要冇預告下同埋唔同區同時開先有用！之前文宣出到明乜點咩區開花搞到d狗有時間準備同調動好多人手過去支援

另外建議大家開花果陣得閒搞搞新意思，試下開係每個區冇乜點玩過既地方，成日開係同一個地方班狗會熟，之後開花佢地都識點樣玩，會增加手足既危險性

重點：快閃同開花記得be water！班狗包緊攻緊記得走，切勿戀戰！散水唔係輸，留番條命仔去其他地方再玩過，要記住呢個係長期作戰！
依家好多時叫班手足走，佢地死都唔肯走。就好似尋日彌敦道咁，明明前後包抄緊叫手足走但好多人都唔理

每一次賽後檢討都好重要，因為可以有助大家進步
同埋有共識都好重要！建議手足落場前夾下點樣玩，咁樣先冇咁亂

講得幾好 推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
揸緊信念 煲底相見

睇曬 完全認同

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

11.20 630

就算無死都應該要有傷，佢地下下乜傷都無好難令佢地熬底。佢地繼續開無雙，根本唔會去回應我地。

唔係洩一時之憤而咁做，而係手段。針唔吉到肉唔知痛，我地做嘅野令唔到佢地驚，唔驚就唔會回應。佢地一路嘅目標就係用狗鎮壓，從來都諗住回應，威脅到d狗先可能有籌碼同政府講。

殺狗唔需要正面衝擊，打游擊又得，休班都得，喬裝嘅時候仲好，乜gear都無。之前好幾次係手足圍住走甩。

937

938

940

941

一些發出理性建議或個人意見的參與者, 最近大量被踼離公海, 公海已經被對方NPC占領或帶領, 對此, 我深表遺憾, 請大家應對, 請大家進化 , 化整為零 , 只與認識人士用TG組小隊 , 放棄公海 , 連登則只作為宣傳頻道 , 甚至放棄.

944

945

946

同意，成日見到班狗跑得好慢都捉到人。
希望手足可以plan 好先行動，唔係好易俾人打散

949

950

951

唔係睇少經濟牌, 但都要有個具體目標同做法。

關於開實彈, 唔好話陣地, 游擊都無得打, 所以我都話打陣地好打游擊好, 資訊流通好重要

武裝起義方面, 首先而家已經係起義, 武唔武裝係手段, 而唔係目的。就算你有機關槍, 對家都可以出飛機大炮坦克, 武力從來都唔會對等。面對高武力, 一定要參考越戰, 伊拉克反恐戰, 係要有系統地打游擊, 重點係有系統地打游擊, 而唔係而家各有各做

經濟真係香港最大春袋，要一野推冧香港經濟一定無可能，最有可能做到嘅就係長時間罷工罷市，所以先話要keep住破壞等啲人無得返工，搞到啲電腦啲機function唔到，咁破壞就有好多唔同途徑做到，連登都有唔少巴絲比過建議出黎。

再者，打陣地要唔輸嘅前提係我方實力勁過敵方，要贏其實係要睇敵方有咩失誤可以比機會我地入到，不過我地連實力都唔夠嘅時候真係唔洗再講打陣地用咩策略，因為我地係會比人禁住黎打，所以依加先話唔好打陣地。

你第段又話打陣地，第三段又話面對高武力要打游擊其實睇你起義咩意思，我係想講武力贏唔到，游擊至小可以喺狗到之前搞完，或者浪費狗力去守我哋，其實我唔太明你諗緊咩

有留意的話, 我唔係建議打陣地, 而係檢討而家打陣地都係做錯左D乜
打游擊都好, 一定有機會要守住一D重要據點, 時間長短係由戰略決定

我要帶出一點, 就係陣地戰並唔係一無可取, 同埋大家都要識得打, 做最好準備應付最壞打算

我想講真係唔好搞巴士

除非你個「遍地開花」既意思係「只會留喺自己區開花」，「絕對唔去其他區支援/去完其他區要走佬返屋企」，

否則你連巴士都搞死埋無好處
黨鐵已經唔用得，你連巴士都無埋，咁即係得番狗可以調動人手，而你唔可以
計番條數邊個蝕啲自己諗下

咁係用咩terms嘅問題你明白我篇文想講咩就ok

如果三罷又點會去其他區
Ps三罷包括罷市即係不消費

1001

點解上個po4000正皮都無解1001，今個po反而有

一）唔好打陣地同快閃都啱，但快閃只係啱地區開花，或者黎明行動，同埋有目標做完野就撒。不過有過問題係其實黎明行動都有唔少手足被咬，成本咁大的野無得日日做，應該當大絕慳住出

二）咁做咩都有傷亡點做好？係呢度應該搵啲效益最大的野做，例如和你shop 啦，分和理非版同勇武版，和理非版未係商場嗌下口號唱下歌，後者未噴漆爆玻璃，關鍵都係引狗入來等商場刪。又或者塞鐵啦，擺啲野攝住隙真係無人知，可以配合下黎明一齊做或者單獨做

三）來緊我其實建議休息返一個禮拜做下文宣先。一來近排咁多野發生，好多文宣只係擺左上網但無人貼出街，二來真係區選近，都要搞好形象盡力幫同路人助選，喚醒下啲人學生幾慘再反問佢地係咪票都唔投就得。唔好屌我食咩人血饅頭，我淨係知要用盡所有可以用的資源，同埋我肯定如果大家繼續尻開花，最後區選輸晒大家又會互屌大家做鬼

四）接上，而家士氣低落，我都覺得要做返啲畫面靚的和理非野出來比大家補下血先。接紙又好，爆買又好，籃波聚，貼大poster都好啦，做啲靚野出來比人share 下，日日係度互傳啲學生比警甴打或者比車撞的片真係灰機架嘛

五）長遠做咩係咪散水？咁梗係唔係啦，唔好比自己有散水的感覺，抗爭係長期，何況我地無據點想話散都無得散。黃金經濟圈繼續，開花的得閒做下唔好日日做，其實開一次佢間鋪or 其他野都要一兩個禮拜先復原，日日開都無咩好爆。黎明再睇下點做得好啲。勇武不嬲都小隊架啦，自己小心唔好留咁夜

以上求其打，再理性討論下

點樣可以比勇武睇？

永續抗爭
勇武 ： 和理非 完美比例係

10 ： 5000

如果無左勇武
1. 絕對做唔到攬炒
2. 無攬炒，佢地係唔會驚架！

推唔到

問題：d狗變曬便衣 某程度會危險咗
因為手足唔夠多人
純粹提問

Be water

經濟攬炒先

從玄學角度，大家用少d火魔地整個運動發展會更有利

以後去中環快閃啦
搞到班金融人士/商家撒資就最好
同埋為左保住自己啲資產
將港紙轉哂做美金
一係擺去離岸戶口，一係擺喺屋企
咪放去存款戶口

靜靜地贏啦

個個禮拜尖沙咀遊行，直擊消費春袋

推!

推呀 思路清晰

Agger 觀點相近

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

Push
Think Twice, Act Wise
Never let our effort be in vain

其實快閃都係一個建議，背後想講嘅理念都係要注意安全，同成本效益，poly陣地死禁多人我哋仲輸唔輸得起，休息真係好重要，好攰

面對現實，長期抗爭，分工合作

快閃原意係無人知，搞完就走，要利用狗要部署呢個弊處，但係我嘅建議只係現階段，再過兩個星期世界又會變晒

方向理念相同

Agreee

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到啲咩？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版未搵到，如果有既手足有可以提供一下，從知識面武裝化和理非！

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推

呢個正，啲圖

齊上齊落